Madame Defarge keerde terug naar haar balie om de wijn te halen, en, zoals hij pakte een Jacobijns dagboek op en veinsde om erover te porieën en het uit zijn hoofd te puzzelen wat betekent, hij hoorde haar zeggen: "Ik zweer het je, zoals Evremonde!"
Defarge bracht hem de wijn en gaf hem Good Evening.
Hoe?
"Goedenavond."
Oh!
